有無人成日聽到隔離屋彈樂器D聲？？？？？？？？？？？？？

成日聽到隔離屋係到彈琴彈東京食種首unravel

每次食完晚飯就開始彈

彈左成年

有次試過開大個窗同佢jam，唔知佢聽唔聽到

有無人都試過成日聽到隔離屋玩音樂

你隔離屋 根本無人住

聽住隔離屋拉小提琴覆你

隔離個女仔捽碟好大聲

佢係咪播緊果隊咩per se咋

屌你